除左Sony asus，有無邊部追焦連拍好？

睇過Sony motion eye, 以一部手機黎講，佢既追焦連拍功能上係幾勁

Asus burst mode好似都幾好？不過好似無object tracking?